【全城狂賀】今日吉野家豚肉飯只需19蚊，仲送16oz汽水！！！

真正良心企業